قیمت ارز دیجیتال در صرافی

برای اینکه یک صرافی ارز دیجیتال مناسب پیدا کنید می توانید قیمت ارز دیجیتال تتر را به عنوان مثال در این صرافی بررسی کنید. تتر یک استیبل کوین یک دلاری است که صرافی های ایرانی هر کدام قیمت های متفاوتی برای آن ارائه می دهند. اوکی اکسچنج بهترین قیمت ارزهای دیجیتال را ارائه می‌دهد که با ورود به آدرس وب سایت [اوکی اکسچنج](https://ok-ex.io/) می‌توانید قیمت ها را به صورت آنلاین مشاهده کنید.
